關於今晚捉到個公安，可唔可以咁玩？

自推

推

十連

唔可以，一d說服力都冇

直接用黎做支共介入證據強力好多

話佢落嚟參加集會

有道理

癡線 梗係入佢煽動暴動啦 根本之前既行為都入晒佢地

入煽動暴動難啲，不過話支共介入我覺得都ok嘅
睇文宣想點玩

聽日：示威者非法阻撓內地旅客離去特區政府深表遺憾並予以強烈譴責
重申沒有安排公安混入示威者

香港方面就spin去有公安臥底仲有攻擊性武器係手(雙截棍咁大支喎), 加大同中立黨+淡黃(自稱)宣傳根本有心煽動個point

推推推

都ok
將公安支持示威擺晒上微信wechat

所以話佢係黎支持集會

之前葉虎都已經畀佢不了了之

pish

連公安都覺得香港警察有問題

下次要佢打橫咁走啦
次次都有鬼暗中放人走
69果晚有狗比人圍毆又係有黑衫高佬沖埋去護住隻狗個頭

大把野玩啦

要屈實屈到

仲記唔記得示威者移動致頭中槍啊

求文宣巴打集思廣益

太多引風向post
不如集中推公安post啦

俾太多事情spin咗
其實811 班防暴大媽 大陸look防暴
其實比流血事件還要嚴重
只係開槍 流血draw到 focus

論整體 大陸人在港執法 對整個體制影響得最深。

錫春袋

先還眼

推到有記者

點解冇人推816曬錢行動？！借位sor
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩撚藍屍睇曬佢！）

梗係福建獨立啦

機場機場

搭緊車

執到粒核彈

公安條例 50.4 在不損害本條例或任何其他法律的條文的原則下，中國人民解放軍少尉級或以上的任何人員在根據在《1997年全國性法律公布(第2號)》(1997年第386號法律公告)附表2中的《中華人民共和國香港特別行政區駐軍法》第十四條行事時，具有第17(2)、(3)及(4)條授予督察級或以上的警務人員的權力。

一石二鳥

中國的朋友們！打了你的公安真抱歉
你打我們的警察出口氣吧

在不損害第46條的條文的原則下，凡以任何身分任職或受僱於政府的人，或身為中國人民解放軍人員的人，或以政府飛行服務隊軍官或隊員或香港輔助警察隊隊員的身分行事的人，或獲如此任職或受僱的人授權行事的人，或獲該人員、軍官或隊員授權行事的人，根據本條例的條文真誠地行事，而就其依據或行使本條例所委予或授予的，或據合理推想是本條例所委予或授予的任何義務、職責或權力而作出的任何作為而言，如該作為是真誠地作出，並且是或看來是在執行其職責時作出，或是或看來是為公眾安全、防衞香港、強制執行紀律或在其他方面為公眾利益而作出的，則該人無須就該作為負上支付損害賠償或其他方面的法律責任。

Push

你都儍！更係煲大佢公安介入

用斧頭砍菜？
No

某國都係用呢招犧牲佢

影佢相放上國內微信微博~話支持香港~港獨

記唔記得雨革點解輸

文宣藍絲gp瘋傳就可以了，唔需要fc，fc係對自己人用

721 811

佢哋會話佢係遊客 佢哋唔支持就唔會支持

逼佢拍段片
好似桂民海咁

一路以來都咁和平既和你飛，琴日都好正常，點解今日突然咁失控，就係有公安便衣係人群入面煽動，佢地像咁樣分化我地。由於我地已經識穿，明天和你飛會恢復正常

藍絲page話佢係粵獨，割左蓆

why not both?

對內, 話佢參與革命活動
對外, 話佢煽動恐怖襲擊

藍絲支持殺光示威者
你覺得佢哋會介意係咪國安咩

嚴刑迫供啦緊係

估唔到公安 同 帝吧 同一 LEVEL

其實1,300,000,000中國人都支持我哋，只是表面上讚好中共，背地裡支持香港示威

可能佢黎支持福建獨立

公安介入
一國兩制
名存實亡

[緊急分析]法！不！責！眾！

電視認罪！！

其實搵公安來混入黎係幾on 9, 望落去個陣大陸除洗唔甩

大大力錫佢

我地要喺港共出嚟解畫之前搶佔外媒版面呀！

公安事件全部同我轉英文攻勢！

幫佢背隻寫福建獨立

冇用架 佢地覺得班示威者出黎 搞到班狗好攰唔夠人 所以調d公安落黎係正常

已成棄卒

其實真係證明唔到,因為大陸撞名就勁,重有個張唔係公安證

突發！公安1號已經俾生命永續

推爆

叫文宣屈鳩佢地啦

個公安做左d乜？
搞破壞？
會唔會係真心支持
利申 冇追post

係頭寫 平反六四 香港獨立

各種取態既文宣唔同渠道

其實唔放佢想做乜？？無啦啦變左不合作活動

公安支持和平集會
譴責警方濫用暴力

捉佢影相
拎住 光復香港 時代革命 橫額

推推

人神共憤！

[公投] 817機場or紅土?

612 721 811

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

多謝中國公安徐錦煬支持香港反送中
五大訴求，缺一不可

g持

咁咪即係將中共介入既證據自己毀滅
然後中共繼續連埋隻公安一齊譴責, 話炒埋佢
繼續咩事都無
外國又無左藉口
藍絲廢老係點都唔會幫拖, 你同佢講林鄭支持佢連林鄭都照屌, 理你一隻公安?

為左完全0既利益去毀滅樣咁重要既野? 忽上腦?

幫佢腳底紋清明重陽

義士俾班狗打到冇眼 爆門牙 骨折
你地想點做 都大力支持

支持啦

打gta果陣
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪公安
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂間諜底！

仲有點解次次黑社會公安索起左都可以走甩？

今日真係同平時好唔同，有班人連職員都差d 想打，又block 晒d 路，唔畀d 旅客一家大細d 老人家行過，之前都唔係咁

小心有鬼

立即強逼佢現場展開小組討論
咁要搵葉寶琳出手啦

啱啊 推

一過關就比人軟禁幾個月